屌你老母 其實元朗村屋憑咩仲賣得咁貴

屌你老母 其實元朗村屋憑咩仲賣得咁貴
發生左咁多事 村屋樓價無撚跌過
唔好講村屋 直頭所有屋樓價都無撚跌過 係因咩可以個價可以企咁硬

因為香港有錢嘅人真係好撚有錢

咩價位到？

白衫人出黎一次,無再出過

送都唔撚住

有價無市
原本有幾個朋友睇緊村屋都縮沙，村屋不了

私樓借到九成仲有邊個買村屋

買村屋不嬲唔係退而求其次
唔明你個原因

樓價只會不斷升。除非有咩金融風暴啦。唔係都唔會跌架啦。黎多次沙士都唔會跌。因為香港人已經學到好精

因為有人買

菁雋都有人買，仲有咩屋係冇人買

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

村屋只租不買

有錢既鄉黑都搬上yoho住

有白衫保護，又有綠衫保護，真係驚佢加價呀

價值係由買賣雙方簽定

旁觀者關你撚事咩

講得好岩 今次武肺都冇咩影響